如果減肥成功？

已經一日淨係食一餐有食減肥藥同排毒啫喱，救命好想瘦吖[/size=5]

睇你名都知瘦唔到

兩句 月減左10kg

除左水唔好飲其他飲品
一如果出街食, 一係齋啡, 一係檸水／茶

咁樣好肯定瘦唔到 最後仲會再肥多幾斤重

給開司一罐啤酒